柴灣良心小店！

相信大家都知柴灣多廢老 所以啲鋪頭為左迎合廢老市場5/8都會照開 點都唔罷工
但嗰日有間專賣酸辣粉既小店《小重慶》無視廢老走去罷工 令小妹大為感動 所以希望多啲街坊支持下佢地
利申：老闆好好禮貌兼黃絲
另外希望大家推介下柴灣小西灣良心小店

樓主咁快得負評

太明重作

明顯

係咪逢星期一休息咋

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

講真依間幾好味

小西灣富景七仔隔離有間叫「日常xx」好似
有響應罷工

呢間野成鳩日都唔開